[
  {
      "question": "الصداقة ليست مثل المشروبات اذا انتهيت منها رميتها",
      "response": "هيبارا"
  },
  {
      "question": "الاهتمام بالتفاصيل الصغيرة…هو السبيل الوحيد لحل أصعب القضايا",
      "response": "كونان"
  },
  {
      "question": "لطريقة المثلى لتجنب موقف ما مزعج هي الإبتسامة",
      "response": "كاكاشي"
  },
  {
      "question": "الضعفاء لا يمكن ان يختارو الطريقه التي سيموتون بها",
      "response": "لاو"
  },
  {
    "question": "الحياه جميله لكن علينا ان نتعلم كيف نعيشها",
    "response": "هايبرا"
  },
  {
    "question": "نحن لا نحتاج الى الماضي كل مانحتاجه هو الحاضر و المستقبل",
    "response": "شيل"
  },
  {
    "question": "القانون لايحمي الناس الناس من يحمون القانون",
    "response": "كوغامي"
  },
  {
    "question": "لهزيمه الشر ساصبح شرا اعظم",
    "response": "لولوش"
  },
  {
    "question": "لدى قاعدتين الاولى انا لا اخطى ابدا الثانيه اذا كنت مخطئا عد الى القاعده الاولى",
    "response": "ال"
  },
  {
    "question": "السحر الاكثر اعجابا يكون ابسط خدعه",
    "response": "دوفلامينغو"
  },
  {
    "question": "في عالم البشر هذه ظاهره شائعه بشر بدون ذكا او موهبه ينتهي بهم الامر في مناصب علي بسبب صله الدم او العلاقات",
    "response": "شاوا بوف"
  },
  {
    "question": "الخوف ليس سيئا فهو يخبرك بقاط ضعفك وعندما تعرف نقاط ضعفك عندها يمكنك ان تكون اقوى وارحم",
    "response": "غيلوداتسو"
  },
  {
    "question": "عندما تقرر ان تلعب بالنار فلا تملا الدنيا صراخا عندما تحترق",
    "response": "هيسوكا"
  },
  {
    "question": "انا متاكد انه سياتي يوم حين يستطيع الناس ان يتفاهمو فيما بينهم بصدق",
    "response": "جيرايا"
  },
  {
    "question": "المجرم شخص قتل مشاعره بيده",
    "response": "كورابيكا"
  },
  {
    "question": "الاجابه واضحه سلفا لا تقاتل خصما لا تستطيع التغلب عليه",
    "response": "ايلومي"
  },
  {
      "question": "حياة الناس لا تنتهي عندما يموتون، بل تنتهي عندما يفقدون الإيمان.",
      "response": "ايتاشي"
    },
    {
      "question": "إذا لم تخاطر، لا يمكنك إنشاء مستقبل",
      "response": "لوفي"
    }
]
